有無人打壘球

有無人一齊打壘球

你有冇跟開乜野球隊先?

無呀 想跟總會班開始打左先
睇下有無伴一齊join

以前打過十幾年
可以去疊總訓練班
C grade好多都係大學生打

我有d朋友join 咗呢個球會: Sphinx Sports Connection (Facebook 應該搵到)
佢地喺天光道有regular practice, 不過好似要俾入會費，你有興趣可以睇吓。
利申: 我冇join, 自己有跟開球隊打league